689笑蘋果冇廣告 今日十八區衝出黎屌佢？

繼尋日689買咗份假蘋果 今日佢又繼續柒
今日有全版廣告 佢又數錯睇唔到
順便幫佢fc埋

繼續派like, follow, buy, check in

今日蘋果直線抽擊廢老
咁多廣告忠實廢老讀者數咗幾耐定盲咗

文宣繪師聯名 畀多啲支持佢哋

外藉攝影師登報 佢都好撚鍾意香港

18區分區小廣告

越嚟越大格 CLS分類小廣告

全城護蘋壯黃圈
又飛啦！Flyagain.la
FB:
IG:

赴湯蹈火運動教室 X Wild Gym Fitness and Therapy
FB:
Partreon:

FB:
IG:
上環偉興商業大廈6樓

一日一蘋果
FB:

大坑嗌外賣
灣仔區議員 楊雪盈 Clarisse Yeung
FB:
IG:

#11大坑外賣食店
【今日蘋果】A1全版彥霖 831蘋果連儂牆再要人

波事春秋
FB:
IG:

四格好波 (IC足球部)
FB:
IG:

全版廣告
香港人既美國代購
FB:
IG:

Dan Cotton Photography - Hong Kong photographer
FB:
IG:
Website:

柏架山．賴翊銘、街坊聯名
FB:

認咗自己係忠實fans啦

文宣繪師聯名

sekiiipen
IG:

untitledd.2020
IG:

vignatius.art
FB:
IG:

illugulu_
FB:
IG:

daniel.hoi23s
FB:
IG:

Imperfect.tovy
FB:
IG:

3son.design
FB:
IG:

Lm.puzzle
FB:
IG:

ordinary_illustrator
FB:
IG:

planetsponge
FB:
IG:

yulungarts
FB:
IG:

gaulungpark
FB:
IG:

FB:
IG:

wu_soul
FB:
IG:

Icefordogs
IG:

k.hnd.l
FB:
IG:

realism_drawing_hk
IG:

良心贊助
Honeywoodcraft
FB:
IG:

夠薑媒體 Dare Media HK
FB:
IG:

Deedeeveryhk 速弟
FB:
IG:

又柒左
唔係盲左就痴左

#18區分區小廣告
西貢
Balaboo
FB:

Cool Doggies Grooming
FB:
IG:

沙田
QualiChef 優廚食品
FB:

甜館 Sweet Avenue
FB:
IG:

蔡李佛北勝曾憲權舘 CHOY LEE FUT PAK SHING TSANG HIN KUEN ACADEMY
FB:

永健堂中醫診所
FB:
IG:

Sweetie Mama Store
FB:
IG:

北區
森港客家菜
FB:

葵青
26 Closet
FB:
IG:

Honeycomb Studio
FB:
網頁:

荃灣
Verdee Bamboo Living
FB:
IG:

香港真藏 (荃灣) 收藏品鑑定買賣
FB:

Bodycare Company Limited 體健有限公司
FB:
IG:

852barbershop
FB:
IG:

Cafe Swan 咖啡灣
FB:
IG:

屯門
Yoga Dreams
FB:

一息酒藏
FB:
IG:

JoJo Camp 孖租營 - 野外/行山/露營用具 租借服務
FB:
IG:
網頁:

眼鏡巨人
FB:

元朗
S.A.W Music
FB:
IG:

My Beauty Corner 水漾。潤澤 - 元朗單次收費美容
FB:
IG:

嘩鬼拉麵
FB:
IG:
網頁:

一素店 One Vegan Shop
FB:
IG:
網頁:

Coffee Beauté
FB:
IG:

大埔
食神文化中心
FB:

尚春堂中醫
FB:
IG:
網頁:

A教育 in association with Oxford University Press
FB:
IG:

源美肌醫療美容中心 A&E Beauty
FB:
IG:

離島
EARTH.er
FB:
IG:
網頁:

豐記鮮果
FB:

足君好Pure Massage
FB:
IG:
網頁:

唔怪得冇得連任
佢個女盡得佢遺傳

漏咗日期

要唔要重開

所羅門叫Ban 微信抖音

聯署呢邊

一齊推post
[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

-

應該叫啲藍絲好似藍絲之首689咁日日買份蘋果阻擊下先得

唔洗啦

推

多謝689日日都支持蘋果

之前見到啲傻閪買蘋果去掉
應該鼓勵下佢地

寧願睇蘋果都唔睇東方呀

每日買一份蘋果去狙擊嗰啲廣告商

寶寶

巨龍

份份都有買

可以插下佢地,人地689日日keep住買蘋果網上狙擊幾勤力
你班藍絲廢老做過啲咩,又話撐政府,乜撚野都唔做,學下人地689啦

佢真係會影埋放上網先正

BTW,推POST呀

不推文

可能可能收藏埋㖭

Index
全城護蘋壯黃圈 #3
全版廣告 #4
文宣繪師聯名 #6
18區分區小廣告 #14

圖Cre:
特別鳴謝夕絲 巨龍巴 SR巴

打多個可能

藍絲:應該買晒啲蘋果日報 等埋YC冇得睇廣告打飛機

呢條撚樣真係最緊要長命百歲。臨尾2年食全癌宴訓醫院，日日望住天花板，訓唔安食唔落，屎淋尿濑舖滿床，老婆仔女笑呵呵

三十五分戰報

45

打飛機唔使咁7嘅

我以前都係咁諗
但我寧願佢唔好晒香港既醫療資源
坐終生算啦

他已經獲得蘋果日報頭號粉絲的稱呼

Pishhhhh

Index 【3/9 蘋果】689笑蘋果冇廣告 今日十八區衝出黎屌佢？
全城護蘋壯黃圈 #3
全版廣告 #4
文宣繪師聯名 #6
18區分區小廣告 #14

圖Cre:
特別鳴謝夕絲 巨龍巴 SR巴

因為做花瓶副主席做到冇嘢好做

出嚟show 下佢仲存在囉

對唔住咁多位自己放鬼左兩假

温總

以前分類小廣告真係一眼都唔會睇，依家買咗報紙後第一時間就係睇嗰度d痴線佬同創作人係咪聚哂腳係嗰度？

高手聚居地

40分戰報

維持45

我欣賞佢比起好多香港人更堅持

調轉咗IG同website

而且嗰一版好似越嚟越大

條廢老…不，梁生手足來
日日幫生果日報打廣告

仲有一張gif, 掉手榴彈打飛機

佢教咗我哋點樣反紅媒啊

我諗肥佬黎應該多謝佢

搞到嚟梗老婆生日我都想整返格儲起都幾sweet

每日至少有三、四個廣告同歌迷有關

Yes

幫自己落免費廣告

紙媒翻生

整啦

我都打算整
仲未email張form過去

有啲連續賣到蘋果都要喺娛樂版報

Cap 返蘋果圖做證據，收維穩費

女女打飛機都有

好心唔好再POST佢啦。
佢唔比人FB留言。就唔好理佢。等689自己沉。

咩假蘋果

點解可以日日都柒一鑊

定係佢又想曲線幫蘋果提提大家快啲落番多啲廣告

45分戰報

升至42

加油

【2/9 蘋果】請關注！廢老689疑似受騙買咗份假蘋果

留意下正文啦

只買咗張東方囉

[實地FCed] 陳彥霖案的士司機證供

梁振英的燈神能力

屌就嚟要劃個mirror error viutv 偶象專屬區㗎啦但fans可唔可以出圖呀？其實成個mirror 我淨係認得落廣告嘅姜b同anson lo

垃圾廢佬

不推文

689買蘋果個份堅持 香港人值得學習

一息尚存 抗爭到底

做花瓶太悶呀

知唔知大概幾錢？

我都唔想理佢

巨龍2.0

港獨之父身體力行

正文perfectly fine. 係個頭有問題

error好正

唉

大家都係巨龍

兄弟

下次淨係正文都夠搶眼

五十分

維持42

冇人click入嚟

唔係架實情係標題正經少咗一大班人入黎

正解

好啦。原諒你。

都明。

好強大

五十五分

升至40

同蕭生差唔多

分類小廣告好平架咋

完美示範remote 推post

Push

我地都好難做

你起下我地底就知標題太正經真係冇乜迴響

佢簡直係幕後大佬

原來一舊水一日咁平

兄弟推post 各自努力

佢反嘅基本上都無端白事好返

okay 加油💪🏻

佢計字體大細

如果你要多幾個大粒字就要加錢
90/100好似係包4粒大字同廿幾粒細字

詳情可以打去或者email問下

雲海facebook有個post講大公真係做到零廣告💀💀💀

維持40

冇錯成日都等佢發功

唔好理條on9啦
冇人想知佢做緊乜

人哋係中聯辦大水喉

火登火登火登火登

有共匪泵人唔驚啦
點同蘋果要我地小市叱吊命

只係我地想比人知蘋果仲有好多商家落廣告

佢真係好得閒

呢d禮物抵啦，懶有心思咁，d女實buy

星星

37

我日日都有買但懶得打開睇
都係上連登睇update

啱呀

推前d推前d

多謝你成日都推po呀

689燈到香港翻生

使唔使

要既要既

嘥氣

點解我地咁犯賤 抵比689笑。

42

btw每日下晝三點半截單架 記得留意時間

廢老係計全版廣告
再用語言藝術屈到你冇廣告

各有各做。

有名你叫 港獨之父吖嘛

習慣咗
Sir

呢條廢老

以為你會罰人連推十下𠻹

我覺得佢唔聽囉

其實點樣count

細so嗰啲po個個都㩒咗不推文

但最後熱門都好前下

笑死

又返四十

應該多人睇先上到熱門

買買買

即係多人㩒入去就ok？

豬

爆了

蘋果忠實讀者

41

同689一樣呀又要睇又要屌
事撚但啦，佢都出左錢支持

Cls唔知點解我覺得根本佢就花式求全版廣告

幫緊你 幫緊你

佢要大家落力支持

因為佢根本就係

太公報都冇廣告
又唔見件廢老講

1

2

其實日人民報有冇廣告

我發現只可以用右手覆post，就唔會手快快

3

你估下我左手做緊咩

4

佢成份都係黨廣告

5

6

7

8

明白了

唔知點解覺得隻689係蘋果隻媒黎暗底幫緊蘋果

9

比我食左

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

10

好唔好食

佢咁搶口法同波台有得揮

好食過豬手

分類廣告好多mirror同error既廣告

日日都有

分類小廣告好笑
193 fans幫偶像搵job

點煮好食

咁又係
我都㩒咗入去屌咗聲走番出嚟

期待其他藝人既fans

會呀
但易search啲
之前我係follow夕絲既acc
咁先知佢開咩post

咁我想佢有啟蒙，唔好咁藍嘛

可唔可以加QR code

見到有

洗唔洗加錢

呢個唔知

應該係按面積計
你可以問下mirror既fans
佢地有加過

我諗要啦 90/100個價錢係最basic嗰隻細細格
如果要放qr code要大格啲 可能計你兩格？

之前連宮廷都出埋

講真係增加知名度嚟講
呢招真係幾work

日日都見到佢哋

Tui

點煮都好食

份form點交

以為你特登

可以右下角email過去或者打個電話過去問實先都得

登廣告幾錢？我又想登

咩size ？

爆

木人

炸

用右手

boom

今日真係冇手快快啵

呀

右手真好
左手要斬左佢比你地食

零和一的分別是重要的

諗起“兩面都有膠”嗰張圖

銀呀

咬呀

班細路見有班主任包底，更加唔在意食剩嘢

其實689佢似係想營造一個「黃店唔係正常鋪頭」嘅氣氛
不過成件事太on9連藍絲都覺得佢眼盲

轟

哽親

多謝689支持蘋果

豬手？

梁振英幫蘋果谷廣告嘅能力
仲勁過連登

唔好咁
人地忠實fans
長期支持架

係

頭號粉絲

689:黃既唔計數呀！！

boomboom

我懷疑佢應該持有壹傳媒股票

可能係老黎d fd

點整

咁在意個廢老小醜做咩

要follow晒佢哋啦

條友真係日日買, 痴撚線

领导人老花了

叫佢上多啲連登睇我地post學野啦

咁可能都仲有一兩個廣告

幾錢入

日日用現金買實體報
又咁用緊捽數谷廣告
應該係高位入左返唔到家鄉嗰批

冇錯

你想點整

支持

唔識

呢條廢佬簡直不值一提，有鳩佢自己喺度打飛機，根本冇人想理解呢個廢柴⋯⋯

咁紅燒

今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

是日電台

超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

thanks, 分段派 like 中

咁早既

早晨呀，影左相上黎先

嘩你都好早

痴線，你唔使瞓架

時間顛倒

除咗好鐘意香港
第二樣依家就係好鐘意睇報紙

廣告創意滿分

689寫手估計同政府FACEBOOK管理員一樣都係4萬8咁上下人工

佢做左3-4年其中一個重大工作就係日日恐嚇唔准係蘋果日報落廣告

而家日日都有人落, 佢是否失敗? 係咪白豆人工

維穩費極力作大

嘩今日多番

請我地好過啦屌

仲有張我漏咗po 左落「影上黎」既下一個留言

我12:30再上水

冇問題 我執下先

頭版 + 內頁非聯名

而家整藍田

藍田

ok
藍田更新版

激勵大家落廣告